大量華子華門票出售

我唔小心搞到個朋友無左2張880飛，想收番兩張飛比佢，有無巴打可以放兩張比我